學生妹可以J咁耐，入境處拒絕Benedict Rogers入境單嘢幾日冇人理

啱啱無意中見到佢篇文，有感而發

以前都唔會咁，如果我返到去2003年左右，我聽人講特區政府14年後會拒絕人哋入境。我一定唔會相信，一定心諗「點會猖狂」，但而家真係發生咗，最重要係完全冇人重視或將重點放在「英國點救香港 」

話時話泛民唔係話促成呢單嘢放響立法會討論咩 討論咗未？

淋病話外交喎

關我撚事咩

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

齊昕大鬧機場單嘢而家都好似冇人理

林鄭要聽中央唔俾佢入境，為的就是退休後做全國人大委員

屌佢老母，為咗少少個人利益，為咗少少嘅官職，將全港利益出賣

單嘢算啦，同呢單冇得比

not funny